{
  "All": [
    {
      "name": "Angular",
      "questionnaire": [
        {
          "question": "Qui a créé angular ?",
          "options": [
            {
              "key": "google",
              "name": "Google"
            },
            {
              "key": "misko hevery",
              "name": "Misko Hevery"
            },
            {
              "key": "airbnb",
              "name": "Airbnb"
            },
            {
              "key": "facebook",
              "name": "Facebook"
            }
          ],
          "answer": "misko hevery"
        },
        {
          "question": "Par qui est financer Angular ?",
          "options": [
            {
              "key": "google",
              "name": "Google"
            },
            {
              "key": "facebook",
              "name": "Facebook"
            },
            {
              "key": "les dons",
              "name": "Les dons"
            },
            {
              "key": "moi même",
              "name": "Moi même"
            }
          ],
          "answer": "google"
        },
        {
          "question": "Quel est le bon nom",
          "options": [
            {
              "key": "angular",
              "name": "Angular"
            },
            {
              "key": "angularjs",
              "name": "AngularJS"
            },
            {
              "key": "les deux",
              "name": "Les deux"
            },
            {
              "key": "c'est pareil",
              "name": "C’est pareil"
            }
          ],
          "answer": "les deux"
        },
        {
          "question": "Pourquoi le nom angular ?",
          "options": [
            {
              "key": "car c’est jolie",
              "name": "Car c’est jolie"
            },
            {
              "key": "car c’est carrer",
              "name": "Car c’est CARRER"
            },
            {
              "key": "car les chevrons du html sont angulaires",
              "name": "Car les chevrons du HTML sont angulaires"
            },
            {
              "key": "car c’est pointu",
              "name": "Car c’est pointu"
            }
          ],
          "answer": "car les chevrons du html sont angulaires"
        },
        {
          "question": "Quelle est la différence entre Angular et AngularJS ?",
          "options": [
            {
              "key": "le nom",
              "name": "Le nom"
            },
            {
              "key": "le passage du javascript au type script",
              "name": "Le passage du javascript au type script"
            },
            {
              "key": "le patron",
              "name": "Le patron"
            },
            {
              "key": "le créateur",
              "name": "Le créateur"
            }
          ],
          "answer": "le passage du javascript au type script"
        },
        {
          "question": "Quelle est la cause de la chute de angular ?",
          "options": [
            {
              "key": "react est trop bien",
              "name": "React est trop bien"
            },
            {
              "key": "vue est monté en fleche ?",
              "name": "Vue est monté en fleche ?"
            },
            {
              "key": "un problème de compatibilité",
              "name": "Un problème de compatibilité"
            },
            {
              "key": "il n’est plus mis à jour",
              "name": "Il n’est plus mis à jour"
            }
          ],
          "answer": "un problème de compatibilité"
        },
        {
          "question": "Quelle est la couleur du logo angular ?",
          "options": [
            {
              "key": "bleu",
              "name": "Bleu"
            },
            {
              "key": "vert",
              "name": "Vert"
            },
            {
              "key": "rouge",
              "name": "Rouge"
            },
            {
              "key": "violet",
              "name": "Violet"
            }
          ],
          "answer": "vert"
        },
        {
          "question": "Angular est :",
          "options": [
            {
              "key": "un framework",
              "name": "Un framework"
            },
            {
              "key": "une Librairie",
              "name": "Une Librairie"
            },
            {
              "key": "un truc pour coder je crois",
              "name": "Un truc pour coder je crois"
            },
            {
              "key": "un objet",
              "name": "Un objet"
            }
          ],
          "answer": "un framework"
        },
        {
          "question": "Quelle est la différence avec React ?",
          "options": [
            {
              "key": "sa réactivité",
              "name": "Sa réactivité"
            },
            {
              "key": "son nom",
              "name": "Son nom"
            },
            {
              "key": "sa position dans la société",
              "name": "Sa position dans la société"
            },
            {
              "key": "la couleur du logo",
              "name": "La couleur du logo"
            }
          ],
          "answer": "sa réactivité"
        },
        {
          "question": "Qui sont les meilleurs élèves ?",
          "options": [
            {
              "key": "mathias et quentin",
              "name": "Mathias et Quentin"
            },
            {
              "key": "wrong",
              "name": "Mathias et Quentin"
            },
            {
              "key": "wrong",
              "name": "Mathias et Quentin"
            },
            {
              "key": "wrong",
              "name": "Mathias et Quentin"
            }
          ],
          "answer": "mathias et quentin"
        },
        {
          "question": "Terminé, voici votre score",
          "options": [],
          "answer": ""
        }
      ]
    },
    {
      "name": "Vue",
      "questionnaire": [
        {
          "question": "Qui a créé vue ?",
          "options": [
            {
              "key": "google",
              "name": "Google"
            },
            {
              "key": "evan you",
              "name": "Evan You"
            },
            {
              "key": "airbnb",
              "name": "Airbnb"
            },
            {
              "key": "airbnb",
              "name": "Airbnb"
            }
          ],
          "answer": "evan you"
        },
        {
          "question": "Par qui est financé vue ?",
          "options": [
            {
              "key": "google",
              "name": "Google"
            },
            {
              "key": "facebook",
              "name": "Facebook"
            },
            {
              "key": "les dons",
              "name": "Les dons"
            },
            {
              "key": "moi même",
              "name": "Moi même"
            }
          ],
          "answer": "les dons"
        },
        {
          "question": "Quand a été créé vue ?",
          "options": [
            {
              "key": "2011",
              "name": "2011"
            },
            {
              "key": "2012",
              "name": "2012"
            },
            {
              "key": "2013",
              "name": "2013"
            },
            {
              "key": "2014",
              "name": "2014"
            }
          ],
          "answer": "2013"
        },
        {
          "question": "A quoi est comparée vue ?",
          "options": [
            {
              "key": "un tracteur",
              "name": "Un tracteur"
            },
            {
              "key": "une formule 1",
              "name": "Une formule 1"
            },
            {
              "key": "une peugot 206",
              "name": "Une peugot 206"
            },
            {
              "key": "Je sais pas",
              "name": "Je sais pas"
            }
          ],
          "answer": "une peugot 206"
        },
        {
          "question": "Quel est le langage utilisé par vue?",
          "options": [
            {
              "key": "javascript",
              "name": "Javascript"
            },
            {
              "key": "type script",
              "name": "Type script"
            },
            {
              "key": "l’un ou l’autre on peut choisir",
              "name": "L’un ou l’autre on peut choisir"
            },
            {
              "key": "le php",
              "name": "Le php"
            }
          ],
          "answer": "l’un ou l’autre on peut choisir"
        },
        {
          "question": "Comment se prononce le nom du framework ?",
          "options": [
            {
              "key": "vier",
              "name": "vier"
            },
            {
              "key": "vuuuee",
              "name": "vuuuee"
            },
            {
              "key": "view",
              "name": "view"
            },
            {
              "key": "un truc comme vuouais",
              "name": "un truc comme vuouais"
            }
          ],
          "answer": "view"
        },
        {
          "question": "Quelle est la couleur du logo vue ?",
          "options": [
            {
              "key": "bleu",
              "name": "Bleu"
            },
            {
              "key": "vert",
              "name": "Vert"
            },
            {
              "key": "rouge",
              "name": "Rouge"
            },
            {
              "key": "violet",
              "name": "Violet"
            }
          ],
          "answer": "vert"
        },
        {
          "question": "Vue est :",
          "options": [
            {
              "key": "un framework",
              "name": "Un framework"
            },
            {
              "key": "une Librairie",
              "name": "Une Librairie"
            },
            {
              "key": "un truc pour coder je crois",
              "name": "Un truc pour coder je crois"
            },
            {
              "key": "un objet",
              "name": "Un objet"
            }
          ],
          "answer": "un framework"
        },
        {
          "question": "Quelle est la différence avec React ?",
          "options": [
            {
              "key": "sa réactivité",
              "name": "Sa réactivité"
            },
            {
              "key": "son nom",
              "name": "Son nom"
            },
            {
              "key": "sa position dans la société",
              "name": "Sa position dans la société"
            },
            {
              "key": "La couleur du logo",
              "name": "La couleur du logo"
            }
          ],
          "answer": "sa réactivité"
        },
        {
          "question": "Quelle note faut-il mettre  ?",
          "options": [
            {
              "key": "20",
              "name": "20"
            },
            {
              "key": "20",
              "name": "20"
            },
            {
              "key": "20",
              "name": "20"
            },
            {
              "key": "20",
              "name": "20"
            }
          ],
          "answer": "20"
        },
        {
          "question": "Terminé, voici votre score",
          "options": [],
          "answer": ""
        }
      ]
    },
    {
      "name": "React",
      "questionnaire": [
        {
          "question": "Qui a créé react ?",
          "options": [
            {
              "key": "google",
              "name": "Google"
            },
            {
              "key": "evan you",
              "name": "Evan You"
            },
            {
              "key": "airbnb",
              "name": "Airbnb"
            },
            {
              "key": "jordan walke",
              "name": "Jordan Walke"
            }
          ],
          "answer": "jordan walke"
        },
        {
          "question": "Par qui est financé react ?",
          "options": [
            {
              "key": "google",
              "name": "Google"
            },
            {
              "key": "facebook",
              "name": "Facebook"
            },
            {
              "key": "les dons",
              "name": "Les dons"
            },
            {
              "key": "moi même",
              "name": "Moi même"
            }
          ],
          "answer": "facebook"
        },
        {
          "question": "Quand a été créé react ?",
          "options": [
            {
              "key": "2O11",
              "name": "2O11"
            },
            {
              "key": "2O12",
              "name": "2O12"
            },
            {
              "key": "2O13",
              "name": "2O13"
            },
            {
              "key": "2O14",
              "name": "2O14"
            }
          ],
          "answer": "2O11"
        },
        {
          "question": "A quoi est comparée react ?",
          "options": [
            {
              "key": "un tracteur",
              "name": "Un tracteur"
            },
            {
              "key": "une formule 1",
              "name": "Une formule 1"
            },
            {
              "key": "une peugot 206",
              "name": "Une peugot 206"
            },
            {
              "key": "Je sais pas",
              "name": "Je sais pas"
            }
          ],
          "answer": "une formule 1"
        },
        {
          "question": "Quel est le langage utilisé par react?",
          "options": [
            {
              "key": "javascript",
              "name": "Javascript"
            },
            {
              "key": "type script",
              "name": "Type script"
            },
            {
              "key": "l’un ou l’autre on peut choisir",
              "name": "L’un ou l’autre on peut choisir"
            },
            {
              "key": "le php",
              "name": "Le php"
            }
          ],
          "answer": "javascript"
        },
        {
          "question": "Quel est son classement dans les framework front ?",
          "options": [
            {
              "key": "troisième",
              "name": "Troisième"
            },
            {
              "key": "deuxième",
              "name": "Deuxième"
            },
            {
              "key": "first",
              "name": "First"
            },
            {
              "key": "pas de classement",
              "name": "Pas de classement"
            }
          ],
          "answer": "first"
        },
        {
          "question": "Quelle est la couleur du logo react ?",
          "options": [
            {
              "key": "bleu",
              "name": "Bleu"
            },
            {
              "key": "vert",
              "name": "Vert"
            },
            {
              "key": "rouge",
              "name": "Rouge"
            },
            {
              "key": "violet",
              "name": "Violet"
            }
          ],
          "answer": "bleu"
        },
        {
          "question": "React est :",
          "options": [
            {
              "key": "un framework",
              "name": "Un framework"
            },
            {
              "key": "une Librairie",
              "name": "Une Librairie"
            },
            {
              "key": "un truc pour coder je crois",
              "name": "Un truc pour coder je crois"
            },
            {
              "key": "un objet",
              "name": "Un objet"
            }
          ],
          "answer": "un framework"
        },
        {
          "question": "Quelle est la différence avec Angular ?",
          "options": [
            {
              "key": "sa maintenance",
              "name": "Sa maintenance"
            },
            {
              "key": "son nom",
              "name": "Son nom"
            },
            {
              "key": "sa position dans la société",
              "name": "Sa position dans la société"
            },
            {
              "key": "la couleur du logo",
              "name": "La couleur du logo"
            }
          ],
          "answer": "sa maintenance"
        },
        {
          "question": "Quel est le meilleur prof ?",
          "options": [
            {
              "key": "je sais pas mais il fait du react",
              "name": "Je sais pas mais il fait du react"
            },
            {
              "key": "je sais pas mais il fait du react",
              "name": "Je sais pas mais il fait du react"
            },
            {
              "key": "je sais pas mais il fait du react",
              "name": "Je sais pas mais il fait du react"
            },
            {
              "key": "je sais pas mais il fait du react",
              "name": "Je sais pas mais il fait du react"
            }
          ],
          "answer": "je sais pas mais il fait du react"
        },
        {
          "question": "Terminé, voici votre score",
          "options": [],
          "answer": ""
        }
      ]
    },
    {
      "name": "Javascript",
      "questionnaire": [
        {
          "question": "Qui a créé javascript ?",
          "options": [
            {
              "key": "google",
              "name": "Google"
            },
            {
              "key": "evan you",
              "name": "Evan You"
            },
            {
              "key": "airbnb",
              "name": "Airbnb"
            },
            {
              "key": "brendan eich",
              "name": "Brendan Eich"
            }
          ],
          "answer": "brendan eich"
        },
        {
          "question": "Pourquoi créé le javascript ?",
          "options": [
            {
              "key": "remplacer flash",
              "name": "Remplacer flash"
            },
            {
              "key": "animer les pages web facilement",
              "name": "Animer les pages web facilement"
            },
            {
              "key": "pour le fun",
              "name": "Pour le fun"
            },
            {
              "key": "c’est un mystère",
              "name": "C’est un mystère"
            }
          ],
          "answer": "animer les pages web facilement"
        },
        {
          "question": "Quand a été créé javascript ?",
          "options": [
            {
              "key": "1997",
              "name": "1997"
            },
            {
              "key": "1998",
              "name": "1998"
            },
            {
              "key": "1995",
              "name": "1995"
            },
            {
              "key": "2006",
              "name": "2006"
            }
          ],
          "answer": "1997"
        },
        {
          "question": "Quelle est la date du début de javascript ?",
          "options": [
            {
              "key": "2000",
              "name": "2000"
            },
            {
              "key": "2006",
              "name": "2006"
            },
            {
              "key": "2004",
              "name": "2004"
            },
            {
              "key": "2015",
              "name": "2015"
            }
          ],
          "answer": "2006"
        },
        {
          "question": "A quelle date a eu lieu le mise a jours ES6?",
          "options": [
            {
              "key": "2015",
              "name": "2015"
            },
            {
              "key": "2013",
              "name": "2013"
            },
            {
              "key": "2016",
              "name": "2016"
            },
            {
              "key": "2013",
              "name": "2013"
            }
          ],
          "answer": "2015"
        },
        {
          "question": "Quelle librairie a poussé le javascript ?",
          "options": [
            {
              "key": "react",
              "name": "React"
            },
            {
              "key": "vue",
              "name": "Vue"
            },
            {
              "key": "jquery",
              "name": "Jquery"
            },
            {
              "key": "angular",
              "name": "Angular"
            }
          ],
          "answer": "jquery"
        },
        {
          "question": "En quoi google va pousser javascript ?",
          "options": [
            {
              "key": "avec le V8",
              "name": "Avec le V8"
            },
            {
              "key": "une mise à jour de google chrome",
              "name": "Une mise à jour de google chrome"
            },
            {
              "key": "faire de la pub",
              "name": "Faire de la pub"
            },
            {
              "key": "faire une librairie",
              "name": "Faire une librairie"
            }
          ],
          "answer": "avec le V8"
        },
        {
          "question": "Microsoft EDGE :",
          "options": [
            {
              "key": "est sous le V8",
              "name": "Est sous le V8"
            },
            {
              "key": "encore un truc inventé par microsoft",
              "name": "Encore un truc inventé par microsoft"
            },
            {
              "key": "un truc pour coder je crois",
              "name": "Un truc pour coder je crois"
            },
            {
              "key": "c’est quoi ?",
              "name": "C’est quoi ?"
            }
          ],
          "answer": "est sous le V8"
        },
        {
          "question": "Quelle est la différence avec php ?",
          "options": [
            {
              "key": "son exécution",
              "name": "Son exécution"
            },
            {
              "key": "son nom",
              "name": "Son nom"
            },
            {
              "key": "sa position dans la société",
              "name": "Sa position dans la société"
            },
            {
              "key": "la couleur du logo",
              "name": "La couleur du logo"
            }
          ],
          "answer": "son exécution"
        },
        {
          "question": "Quel est le meilleur prof ?",
          "options": [
            {
              "key": "je sais pas mais il fait du react",
              "name": "Je sais pas mais il fait du react"
            },
            {
              "key": "je sais pas mais il fait du react",
              "name": "Je sais pas mais il fait du react"
            },
            {
              "key": "je sais pas mais il fait du react",
              "name": "Je sais pas mais il fait du react"
            },
            {
              "key": "je sais pas mais il fait du react",
              "name": "Je sais pas mais il fait du react"
            }
          ],
          "answer": "je sais pas mais il fait du react"
        },
        {
          "question": "Terminé, voici votre score",
          "options": [],
          "answer": ""
        }
      ]
    }
  ]
}